{
    "id": "17f61320-cc77-11ec-9259-yay",
    "type": "urbania-article",
    "background": {
        "color": {
            "color": "#ffff1c",
            "alpha": 1
        },
        "image": null,
        "video": {
            "id": "3175",
            "type": "video",
            "name": "Mondou_a priori_VF Loop.mp4",
            "url": "https://cdn.microm.ag/video/2022-09-30/12830-100625.mp4",
            "thumbnail_url": "https://img.microm.ag/image/2022-09-30/filters/thumbnail/12831-100627.jpg",
            "files": {
                "original": {
                    "id": "12830",
                    "type": "video",
                    "mime": "video/mp4",
                    "handle": "original",
                    "name": "Mondou_a priori_VF Loop.mp4",
                    "url": "https://cdn.microm.ag/video/2022-09-30/12830-100625.mp4"
                },
                "thumbnails.0": {
                    "id": "12831",
                    "type": "image",
                    "mime": "image/jpeg",
                    "handle": "thumbnails.0",
                    "name": "mediatheque_pipeline_jobY4lTIA-thumbnails-0.jpg",
                    "url": "https://cdn.microm.ag/image/2022-09-30/12831-100627.jpg"
                },
                "thumbnails.1": {
                    "id": "12832",
                    "type": "image",
                    "mime": "image/jpeg",
                    "handle": "thumbnails.1",
                    "name": "mediatheque_pipeline_jobY4lTIA-thumbnails-1.jpg",
                    "url": "https://cdn.microm.ag/image/2022-09-30/12832-100628.jpg"
                },
                "thumbnails.2": {
                    "id": "12833",
                    "type": "image",
                    "mime": "image/jpeg",
                    "handle": "thumbnails.2",
                    "name": "mediatheque_pipeline_jobY4lTIA-thumbnails-2.jpg",
                    "url": "https://cdn.microm.ag/image/2022-09-30/12833-100629.jpg"
                },
                "thumbnails.3": {
                    "id": "12834",
                    "type": "image",
                    "mime": "image/jpeg",
                    "handle": "thumbnails.3",
                    "name": "mediatheque_pipeline_jobY4lTIA-thumbnails-3.jpg",
                    "url": "https://cdn.microm.ag/image/2022-09-30/12834-100629.jpg"
                },
                "thumbnails.4": {
                    "id": "12835",
                    "type": "image",
                    "mime": "image/jpeg",
                    "handle": "thumbnails.4",
                    "name": "mediatheque_pipeline_jobY4lTIA-thumbnails-4.jpg",
                    "url": "https://cdn.microm.ag/image/2022-09-30/12835-100630.jpg"
                },
                "h264": {
                    "id": "12836",
                    "type": "video",
                    "mime": "video/mp4",
                    "handle": "h264",
                    "name": "mediatheque_pipeline_jobAaL9Wh-h264.mp4",
                    "url": "https://cdn.microm.ag/video/2022-09-30/12836-100651.mp4"
                },
                "webm": {
                    "id": "12837",
                    "type": "video",
                    "mime": "video/webm",
                    "handle": "webm",
                    "name": "mediatheque_pipeline_jobYtEFXg-webm.webm",
                    "url": "https://cdn.microm.ag/video/2022-09-30/12837-100730.webm"
                }
            },
            "metadata": {
                "filename": "Mondou_a priori_VF Loop.mp4",
                "size": 18110400,
                "mime": "video/mp4",
                "description": null,
                "duration": 9.9683,
                "width": 1080,
                "height": 1920,
                "has_audio": true
            }
        }
    },
    "article": {
        "id": "405088",
        "type": "video",
        "title": "L\u2019histoire avec un petit h : La fois o\u00f9 Denis Coderre s\u2019est fait prendre le t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 l\u2019air",
        "subtitle": null,
        "image": {
            "id": "405089",
            "url": "https://cdn.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg",
            "title": null,
            "description": null,
            "width": 3840,
            "height": 2160,
            "sizes": {
                "original": {
                    "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg",
                    "width": 3840,
                    "height": 2160
                },
                "original_webp": {
                    "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=webp&q=75",
                    "width": 3840,
                    "height": 2160
                },
                "thumbnail": {
                    "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg&fit=crop&crop=faces%2Cedges&w=200&h=200",
                    "width": 200,
                    "height": 200
                },
                "thumbnail_webp": {
                    "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=webp&q=75&fit=crop&crop=faces%2Cedges&w=200&h=200",
                    "width": 200,
                    "height": 200
                },
                "small": {
                    "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg&fit=max&w=400&h=400",
                    "width": 400,
                    "height": 225
                },
                "small_webp": {
                    "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=webp&q=75&fit=max&w=400&h=400",
                    "width": 400,
                    "height": 225
                },
                "medium": {
                    "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg&fit=max&w=700&h=700",
                    "width": 700,
                    "height": 394
                },
                "medium_webp": {
                    "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=webp&q=75&fit=max&w=700&h=700",
                    "width": 700,
                    "height": 394
                },
                "large": {
                    "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg&fit=max&w=1400",
                    "width": 3840,
                    "height": 2160
                },
                "large_webp": {
                    "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=webp&q=75&fit=max&w=1400",
                    "width": 3840,
                    "height": 2160
                },
                "cover": {
                    "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg&fit=max&w=1400&h=1400",
                    "width": 1400,
                    "height": 788
                },
                "cover_webp": {
                    "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=webp&q=75&fit=max&w=1400&h=1400",
                    "width": 1400,
                    "height": 788
                }
            },
            "credits": null
        },
        "video": {
            "id": "x8b5ze8",
            "provider": "dailymotion",
            "title": "La fois o\u00f9 Denis Coderre s'est fait prendre le t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 l'air | L'histoire avec un petit h",
            "url": "https://www.dailymotion.com/video/x8b5ze8",
            "embed": "https://www.dailymotion.com/embed/video/x8b5ze8",
            "width": 1080,
            "height": 1350,
            "duration": 225
        },
        "slug": "lhistoire-avec-un-petit-h-denis-coderretelephone-volant",
        "url": "/article/lhistoire-avec-un-petit-h-denis-coderretelephone-volant",
        "metadata": {
            "title": "L\u2019histoire avec un petit h : La fois o\u00f9 Denis Coderre s\u2019est fait prendre le t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 l\u2019air",
            "description": "Olivier Niquet, anthropologues des scandales, nous rappelle la fois o\u00f9, en 2021, Denis Coderre s\u2019\u00e9tait fait prendre en train de se jouer apr\u00e8s le t\u00e9l\u00e9phone...",
            "image": {
                "id": "405089",
                "url": "https://cdn.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg",
                "title": null,
                "description": null,
                "width": 3840,
                "height": 2160,
                "sizes": {
                    "original": {
                        "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg",
                        "width": 3840,
                        "height": 2160
                    },
                    "original_webp": {
                        "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=webp&q=75",
                        "width": 3840,
                        "height": 2160
                    },
                    "thumbnail": {
                        "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg&fit=crop&crop=faces%2Cedges&w=200&h=200",
                        "width": 200,
                        "height": 200
                    },
                    "thumbnail_webp": {
                        "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=webp&q=75&fit=crop&crop=faces%2Cedges&w=200&h=200",
                        "width": 200,
                        "height": 200
                    },
                    "small": {
                        "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg&fit=max&w=400&h=400",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    "small_webp": {
                        "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=webp&q=75&fit=max&w=400&h=400",
                        "width": 400,
                        "height": 225
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg&fit=max&w=700&h=700",
                        "width": 700,
                        "height": 394
                    },
                    "medium_webp": {
                        "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=webp&q=75&fit=max&w=700&h=700",
                        "width": 700,
                        "height": 394
                    },
                    "large": {
                        "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg&fit=max&w=1400",
                        "width": 3840,
                        "height": 2160
                    },
                    "large_webp": {
                        "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=webp&q=75&fit=max&w=1400",
                        "width": 3840,
                        "height": 2160
                    },
                    "cover": {
                        "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg&fit=max&w=1400&h=1400",
                        "width": 1400,
                        "height": 788
                    },
                    "cover_webp": {
                        "url": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=webp&q=75&fit=max&w=1400&h=1400",
                        "width": 1400,
                        "height": 788
                    }
                },
                "credits": null
            },
            "imageShare": null,
            "tracking": {
                "pageTitle": "L\u2019histoire avec un petit h : La fois o\u00f9 Denis Coderre s\u2019est fait prendre le t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 l\u2019air",
                "pageType": "article",
                "postId": "405088",
                "postType": "video",
                "categories": ["divertissement"],
                "keywords": [
                    "denis-2-0",
                    "denis-coderre",
                    "maire",
                    "montreal",
                    "politique",
                    "scandale"
                ],
                "publishedDate": "2022-05-27",
                "authors": ["urbania"]
            },
            "adsTargeting": {
                "postID": "405088",
                "categories": ["divertissement"],
                "tags": [
                    "denis-2-0",
                    "denis-coderre",
                    "maire",
                    "montreal",
                    "politique",
                    "scandale"
                ],
                "authors": ["urbania"],
                "sponsors": [],
                "GoogleSafeTargeting": true
            },
            "createdAt": "2022-05-27 17:02:45",
            "site": "urbania",
            "canonical": "https://urbania.ca/article/lhistoire-avec-un-petit-h-denis-coderretelephone-volant",
            "readerUrl": "https://simple.urbania.ca/article/lhistoire-avec-un-petit-h-denis-coderretelephone-volant",
            "authors": [
                {
                    "id": "50",
                    "type": "author",
                    "slug": "urbania",
                    "name": "Urbania",
                    "url": "/auteurs/urbania",
                    "description": "URBANIA d\u00e9busque l'incongru, magnifie l'ordinaire et porte son regard au-del\u00e0 des lieux communs et des sujets galvaud\u00e9s. Avec un sourire en coin.",
                    "avatar": {
                        "id": "https://secure.gravatar.com/avatar/fdf68a2e36200106b9dec7ebf8cca31f?s=700",
                        "url": "https://secure.gravatar.com/avatar/fdf68a2e36200106b9dec7ebf8cca31f?s=700",
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "width": 700,
                        "height": 700,
                        "sizes": {
                            "original": {
                                "url": "https://secure.gravatar.com/avatar/fdf68a2e36200106b9dec7ebf8cca31f?s=700",
                                "width": 700,
                                "height": 700
                            },
                            "thumbnail": {
                                "url": "https://secure.gravatar.com/avatar/fdf68a2e36200106b9dec7ebf8cca31f?s=150",
                                "width": 150,
                                "height": 150
                            },
                            "small": {
                                "url": "https://secure.gravatar.com/avatar/fdf68a2e36200106b9dec7ebf8cca31f?s=300",
                                "width": 300,
                                "height": 300
                            }
                        },
                        "credits": null
                    }
                }
            ],
            "section": null,
            "categories": [
                {
                    "id": "36557",
                    "name": "Divertissement",
                    "slug": "divertissement",
                    "url": "/sujets/divertissement"
                }
            ],
            "sponsors": [],
            "tags": [
                {
                    "id": "42963",
                    "name": "denis 2.0",
                    "slug": "denis-2-0",
                    "url": "/mots-cles/denis-2-0"
                },
                {
                    "id": "7358",
                    "name": "Denis Coderre",
                    "slug": "denis-coderre",
                    "url": "/mots-cles/denis-coderre"
                },
                { "id": "10051", "name": "maire", "slug": "maire", "url": "/mots-cles/maire" },
                {
                    "id": "11348",
                    "name": "montreal",
                    "slug": "montreal",
                    "url": "/mots-cles/montreal"
                },
                {
                    "id": "10940",
                    "name": "politique",
                    "slug": "politique",
                    "url": "/mots-cles/politique"
                },
                {
                    "id": "10107",
                    "name": "scandale",
                    "slug": "scandale",
                    "url": "/mots-cles/scandale"
                }
            ],
            "color": "#33FFCC",
            "commentsCount": 0,
            "duration": 225,
            "pixels": [],
            "locations": [],
            "microformats": [
                {
                    "@type": "Article",
                    "@context": "http://schema.org",
                    "identifier": "405088",
                    "url": "https://urbania.ca/article/lhistoire-avec-un-petit-h-denis-coderretelephone-volant",
                    "headline": "L\u2019histoire avec un petit h : La fois o\u00f9 Denis Coderre s\u2019est fait prendre le t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 l\u2019air",
                    "description": "Olivier Niquet, anthropologues des scandales, nous rappelle la fois o\u00f9, en 2021, Denis Coderre s\u2019\u00e9tait fait prendre en train de se jouer apr\u00e8s le t\u00e9l\u00e9phone...",
                    "articleSection": "Divertissement",
                    "keywords": [
                        "denis-2-0",
                        "denis-coderre",
                        "maire",
                        "montreal",
                        "politique",
                        "scandale"
                    ],
                    "image": {
                        "@type": "Image",
                        "@context": "http://schema.org",
                        "identifier": "405089",
                        "url": "https://cdn.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg",
                        "width": 3840,
                        "height": 2160
                    },
                    "thumbnailUrl": "https://img.urbania.ca/media/2022/05/16_9thumb-22.jpg?fm=jpg&fit=crop&crop=faces%2Cedges&w=200&h=200",
                    "author": {
                        "@type": "Person",
                        "@context": "http://schema.org",
                        "identifier": "50",
                        "url": "https://urbania.ca/auteurs/urbania",
                        "image": {
                            "@type": "Image",
                            "@context": "http://schema.org",
                            "identifier": "https://secure.gravatar.com/avatar/fdf68a2e36200106b9dec7ebf8cca31f?s=700",
                            "url": "https://secure.gravatar.com/avatar/fdf68a2e36200106b9dec7ebf8cca31f?s=700",
                            "width": 700,
                            "height": 700
                        },
                        "name": "Urbania"
                    },
                    "publisher": {
                        "@type": "Organization",
                        "@context": "http://schema.org",
                        "identifier": "urbania",
                        "url": "https://urbania.ca",
                        "name": "URBANIA",
                        "image": {
                            "@type": "Image",
                            "@context": "http://schema.org",
                            "identifier": "https://urbania.ca/static/media/facebook/urbania/default.png",
                            "url": "https://urbania.ca/static/media/facebook/urbania/default.png",
                            "width": 1910,
                            "height": 1000
                        }
                    },
                    "sourceOrganization": "Urbania",
                    "dateCreated": "2022-05-27T17:02:45-04:00",
                    "datePublished": "2022-05-27T17:02:45-04:00",
                    "dateModified": "2022-05-27T17:11:00-04:00"
                }
            ]
        },
        "blocks": [
            {
                "id": "0",
                "type": "text",
                "body": "<p>Olivier Niquet, anthropologues des scandales, nous rappelle la fois o\u00f9, en 2021, Denis Coderre s\u2019\u00e9tait fait prendre en train de se jouer apr\u00e8s le t\u00e9l\u00e9phone en plein jour au volant de son v\u00e9hicule. Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 surpris le t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 l\u2019air, la campagne de l\u2019aspirant-maire allait d\u00e9railler.</p>",
                "withBox": false
            },
            {
                "id": "1",
                "type": "text",
                "body": "<p>Petit survol de cet \u00e9v\u00e9nement, tout sauf banal, qui a secou\u00e9 l\u2019\u00cele de Montr\u00e9al au grand complet.</p>",
                "withBox": false
            },
            {
                "id": "2",
                "type": "text",
                "body": "<p>\u00ab&nbsp;L\u2019histoire avec un petit h&nbsp;\u00bb est une toute nouvelle s\u00e9rie sign\u00e9e URBANIA, o\u00f9 Olivier Niquet revient sur des moments marquants, qui ont enflamm\u00e9 l\u2019opinion publique.</p>",
                "withBox": false
            },
            {
                "id": "3",
                "type": "text",
                "body": "<p class=\"p1\">Envie de d\u00e9couvrir une tonne d\u2019histoires de tous genres (ou juste de rire un bon coup)? <a href=\"https://goo.gl/WpXp1X\">Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene YouTube</a> et <a href=\"https://www.instagram.com/_urbania/\">suivez-nous sur Instagram</a>!</p>",
                "withBox": false
            }
        ],
        "pageType": "article"
    }
}
